不如大家一齊撐林鄭 去遊行

支持林鄭 有錢收
反正都攬炒 不如收多啲錢